男性用M巾?!

頭先開錯左係吹水台。
有無巴打見過/知咩黎?

驚夢遺呀？

咁個市場都幾細

洗一洗條底褲／訓之前打左佢算啦

基佬用？

抹汗用

爆痔瘡嘅時候又幾啱用喎

驚你j到出血

連登都無人知